經濟你識個春袋

見到有人出Post叫㩒錢 俾少少時間睇完再決定點㩒

係 無錯 㩒錢可以減少存款創造 可以令到銀行有麻煩
但後果好撚嚴重

1997年亞洲金融海嘯
當時房地產和股市有泡沫 索羅斯覺得香港無錢頂住聯繫匯率
香港輸身家先救返自己

今日
環球經濟疲弱
中美貿易戰仲打緊
香港樓價股票係泡沫

全部都係廢話

重點係我地郁唔到銀行條水好多
你都識講係中資銀行啦
你班香港小戶走咪走
中資班大戶仲係到
受影響只會係香港人銀行
唔好再覺得尻㩒錢好有用

而且尻㩒錢真係所有銀行唔夠錢 唔係成功光復香港
係成功玩完香港
到時歡迎外國勢力都唔緊要
俾錢歡迎紅色勢力？！

所以應該做
1. 繼續㩒中資銀行錢走 如果佢地真係唔夠錢要問其他銀行或金管局借 係有利息 而且借唔到好耐
2. 唔幫襯紅底商場 例如新X基 唔好貪方便 買名牌都去返香港人商場 例如x古
3. 唔幫襯大企業
4. 搭國x去多幾次旅行 咪留港消費

我地要做到係令到自己有議價能力
有咩租戶會租無人幫襯嘅商場
有咩投資者會買無sales嘅股票
唔好以為好少事 成件事係關乎到市場信心
如果大行唱淡某股票前景 或者一覺唔覺意盈警
咁就會提高我地議價能力同動搖香港經濟既同時
都仲只係我地家事
唔到其他人嘈
到時股價大跌大家仲可以順便執返咁耐以來俾人食左嘅錢
唔好以為你一個人食唔食好小事 講緊成個香港都係咁 力量大好多
只要我地無好日子過 都唔俾好日子商家佬過 咁商家佬都唔會俾好日子林奠過
睇下商家佬講左一句政府幾緊張就知

最後
香港以家靠乜野可以俾臉色中國睇 靠自由？ 靠民主？靠大家衝？

係有錢係袋啊
我地場運動既目標係想光復香港
唔係想俾人有機會食到我一蚊一毫
香港人打狗 教狗 唔洗人地多事 所以唔好俾位人地入

如果真係發生1997 2.0 我地會連最後底牌都無

最後對唔撚住 我係p牌仔 我讀經濟讀到一舊屎 錫春袋細力d

自推十連

推